搵個補習搵著個ex樓上

仲要一樣係搭單數lift，好驚撞到佢，但心底其實又好想撞見佢

不要想, 去強姦

可以行樓梯

扮出錯lift 去佢果層撞佢